股災到了，人們應該悔改！

已經苦口婆心勸你地離場，點解！！點解仲係唔肯聽！